有冇人冬天手腳凍到瞓唔到？

隻手就話可以放係胳肋底度取暖姐 但係隻腳唔知放邊先冇咁凍 凍到瞓唔到 瞓著咗又暖返喎
隻腳點先可以冇咁凍？

用風筒吹暖佢著襪訓

着襪瞓

縮入被
開風筒吹對臭腳

其實唔太work

閞暖爐訓囉

立即試下先

最好有人幫自己瞓暖個被竇，即刻瞓著亦得，得咗

咁邊個幫我拎住個風筒 ？

會唔會焗死 ？

就係冇...

晚晚都沖完涼即刻入被竇 暖足成晚

打下邊爐，食多d牛羊

買個暖水袋啦 腳冰冰咁真係訓唔著

買咗張電暖墊，訓住

開住暖爐，熱到仆街，岩岩關左

晚晚著襪瞓
得閒飲下紅棗桂圓茶

唔好著緊身衫，限制血液循環就會凍，仲有一招，買啲行山用嘅貴價底衫，好保溫架

飲少少whisky

買張大d既被

將兩隻腳掌插入屎眼

斬左對腳

你又知屎眼可以保暖

好似幾work